Popo係咪用緊呢隻彈？

呢隻彈支鎗用壓縮二氧化碳射出嚟，雖然殺傷力無實彈咁高，不過俾佢射中都好甘...

你點影的？

你點影的

水彈呢。打war game用，冇人再用膠鐵鉛BB彈

美帝警察學堂

無睇錯嘅話就係下面嗰支

上面嗰支大家瀨唔少嘢啦，40mm

美帝幫幫拖啦

我記得巴打好似係外國做軍人/海事？

捉鬼巧叻叻啊

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

？